六一得六

六一得六

六二一十二

六三一十八

六4廿4

六五中三十

六六三十六

😡😡😡